夾netflix

$93*12/4 = $279 一年

有興趣巴打留tg，夠4個人即刻買plan

差一，有payme就即刻gogogo

有性趣呀巴打

Sorry 已經夠人

仲有冇人想 join ? 多三人成團
Payme 過數，一人 $279 一年，
有興趣留 tg 夠人就攪

搵上面個巴打

有冇人想夾

仲有1個位

仲有冇人開團？ 想join

見好多人想夾 , 有無人想我開團 PAYME過數

都係一次過一年

-2

搵齊人之後，你地幾個人輪流free 月費，玩到無晒先至開始付款

-1

想問呢個plan 咩解像度架？ 有冇UHD? Thanks

Tg:

bigbanana94

其實係用左一個月免費先開始比錢定點？

想夾account thanks!

想夾account ，請問仲有冇位thanks!

我都想夾

有無人夾??

3個名額, 夠數停
$93x12/4= 每人$279 1年
Remark: 如果Netflix 加價 -> 補番(差額x剩餘月份)就可以了

有意tg

有興趣，點解add唔到

有興趣

仲有冇人夾netflix?

我想夾

等多兩個人 我搵搵
歡迎留tg

netflix -2 -2

想夾

留tg?

仲有冇

邊個開 我本身有個AC, 如果有人開到新AC可以免費一個月,
BTW 我好似得payme用黎俾/收錢

有

想夾呀

巴打你係咪夾 TG 好似差你

-1-1

重有無位，想夾
tg: @hkhkvyvy